見到有個傻仔跌咗銀包

我攞左入面啲錢，跟住扔左落垃圾桶

冇錯我就係個傻仔
下晝六點半喺天水圍天恆邨行去天澤商場條路
當時我攞住個爛咗少少既紙袋 入面裝住件返工衫同銀包
個陣我好急尿 所以跑左去商場
未跑到商場我見到件衫跌左 我已經即刻執返起件衫
但發現冇左個銀包 然後即刻沿路搵 但已經搵唔返
如果有好心人執到可以tg我

小弟仲係學生 今日岩岩出糧 入面有千3現金 好多相同證件
我知自己好on9將個銀包放係個爛左既紙袋到 大家鬧我當幫我推post啦

最後比張銀包示意圖
再深藍少少

天水圍d垃圾地方
渣都無

利申 天水圍窮撚

推

一定搵唔到啦
天水圍呢啲地方

我都預咗有呢個打算 只希望有人見到執咗打算玩返俾我

偏偏就係最急尿嘅時候 唔記得咗自己用緊一個穿咗嘅袋

個銀包有人還返俾我啦

你一定係靚女